38歲陳法拉情人節報喜 宣佈B女出世

今日情人節，38歲人妻陳法拉在社交網報喜，宣佈囡囡「小米妮」出世，法拉於2019年嫁外籍老公Emmanuel Straschnov，之前一直沒宣佈懷孕喜訊，想不到今日趁情人節公告已為人母，並貼出三手互牽相片，溫馨滿瀉。

法拉用中英文留言：「The past 10 months have been a wondrous journey, filled with unknowns, amazement, love, and lots of joy. Our hearts are full as new parents, and we look forward to every day with this little lady. 十月懷胎真是不容易，但由看到她的那一刻開始，就覺得甚麼都是值得的。我們滿心歡喜地開始做新手爸爸媽媽喇！」法拉並留言指是鼠年尾巴的寶寶，相信她的女兒是在農曆年前出世，現在才報喜。

唔想講就一直都唔好講，懶神祕，而家又要講

港女 浸完咸水 食洋腸

完

呢隻港女都唔係
係支那婆先啱

係撚港女咩 四川出世
攞住美國passport話trump racist中國人

屌啲支那婆真係好撚做作，生仔女都話要擇日出世

玩下手係統戰部

話唔定同佢以前個妯娌一樣 借肚生仔

勁過聖母 諸葛紫岐唔大肚都生到仔

驚佢個仔頂唔住條命

又係食洋腸

Neway太子爺就唔生
洋腸就打鑼打鼓
明嘅

屌人歧視中國人
咁其實佢自己都歧視緊啦，同中國人一齊就唔肯生，見鬼佬就即生
某程度上的崇洋同漢奸

咁混鬼又真係靚D

唔做偽善左膠嘅話
佢唔會入到美國演藝圈